{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071139?place[place_type]=GID&place[gid]=1071139&place[latitude]=34.7982204963&place[longitude]=128.0394014797&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독일마을 하이델베르크 펜션"
    },
    "text": "海が広がる防潮堤林では、ムルミ海岸道路と南海岸の美しい海岸ドライブコースを楽しむことができます。ここは幻のカップルのロケ地としても有名で、多くの観光客が訪れる人気のスポットです。夏にはドイツ語キャンプも開かれ、活気に満ちています。今後はテーマ公園と芸術家村が造成される予定で、さらに発展可能性のある観光地として立地するものと予想されます。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です追加人数がいる場合は、事前にお知らせする必要があり、追加料金が発生する可能性があります。最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しもできません。ペットと一緒にいるためには、特定のペンションを選択する必要があります。拒否されることもあります。青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。宿泊客は客室と周辺施設を利用する時、毀損や紛失などに対する責任を負わなければなりません。また、損害賠償の責任もあります直火方式で魚や肉を焼くことはできず、炊事道具も持ち込み禁止です。客室での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。娯楽と飲酒などが他の利用客に被害を与える恐れがあるので自制しなければなりません。リアルタイム予約時に重複予約がある場合があり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にお知らせする必要があり、追加料金が発生する可能性があります。最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるためには、特定のペンションを選択する必要があります。ただし、ペット同伴が拒否されることもありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどのような責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設を利用する時、毀損や紛失などに対する責任を負わなければなりません。また、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理に制限はありますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことはできず、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒などが他の利用客に被害を与える恐れがあるので、自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約がある場合があります。その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 507
    }
}